［One piece]大家鐘意梅利號定千陽號？

梅利號

梅利

千陽 好實用性 仲要有草地千秋 感覺好舒服